襯仲有時間 區旗等物資唔好介意用淘寶

perfer區旗>維尼相>>>>>>>>>>>>>>國旗

國旗班大形犬未必care ，最多放地下斷後